{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61406&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕바다별하우스펜션"
    },
    "text": "ペンション内にはビリヤード場、フットサル場、プール、セミナー室が備えられています。 周辺には王山海水浴場と王里海水浴場があり、仁川国際空港までは車で20分の距離にあります。 無料Wi-Fiも提供されており、すべての客室は禁煙室です。 駐車は可能ですが、送迎サービスはございません。 また、ペンション内には24時間簡易売店、子供ミニサッカー場、会議室、卓球台、子供遊び場、ネットカフェ(2時間無料)などの施設があります。 干潟や海釣りもペンションの近くで可能で、ATV体験もできます。 駐車は無料ですが、状況によって利用できない場合があります。 バーベキューをしたい場合は、テーブル当たり20,000ウォンで炭とグリルをご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは出入りが不可能であり、毀損や紛失された施設は利用者の責任です。 火災危険物質は使用が禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 その他の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中は一部の客室の料金が変動し、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはビリヤード場、フットサル場、プール、セミナー室が備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には王山海水浴場と王里海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "仁川国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仁川国際空港までは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスはございません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや炭を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合は、テーブル当たり20,000ウォンで炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能であり、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "施設や備品の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設や備品の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺で何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションの周辺では干潟や海釣り、ATV体験などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "その他の情報はペンションの事情により変更になることがあります。オンシーズン中は一部の客室の料金が変動し、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 386
    }
}